建議成立紀錄組，紀錄低往後所有沖突現場

放上天橋無間斷咁錄低所有警方既行動
可以幫警方証明自己冇用過份武力